黃宏發: 容海恩你開玩笑

以前同現今立法會質素

人地以前係叫 代議士
真係有料先會入去傾
依家成堆垃圾係入面剩係做投票機器
要過咩法要傾D咩都唔撚知唔撚理
目的剩係癲倒是非黑白激死有理智的香港人